# 书签  
这里挂着我平常学习能用到的站点资源（在精不在多）  

## 非常有用的工具  
* [IHateRegex - 正则表达式工具](https://ihateregex.io/)  

## 我的学习路线  
  - [ ] C/C++基础
  - [ ] 数据结构
  - [x] 跟随学校学习Python和SQL  

## 学习进度  
  * 《C++新经典》

## 概率论与数理统计  
* https://github.com/ChanceQZ/Statistics-note  

## C语言  
* https://github.com/hairrrrr/C-CrashCourse  
* [阮一峰的C语言入门教程](https://wangdoc.com/clang/intro.html)    

## JavaScript  
* [一杯茶的时间，上手 Node.js](https://zhuanlan.zhihu.com/p/97413574)  
* [Node.js Roadmap](https://github.com/tuture-dev/nodejs-roadmap) <-包括上面一杯茶时间这篇文章  
* [WangDoc(阮一峰) - ES6教程](https://wangdoc.com/es6/)  
* [MDN Web Docs](https://developer.mozilla.org/zh-CN/)  

## C++  
* [C++入门教程](https://github.com/AnkerLeng/Cpp-0-1-Resource)  **<--先看这个**
* [适合 C++ 新手学习的开源项目——在 GitHub 学编程](https://zhuanlan.zhihu.com/p/273682109)  

## Python  
* [廖雪峰的Python教程](https://www.liaoxuefeng.com/wiki/1016959663602400)  

## 数据结构和算法    
* [LeetCode刷题攻略](https://github.com/youngyangyang04/leetcode-master)  **<--在实践中学习，非常有用，16k stars项目**
* [万字长文！二叉树入门和刷题看这篇就够了！](https://zhuanlan.zhihu.com/p/136758152)  

## 数据库  
* [廖雪峰的SQL教程](https://www.liaoxuefeng.com/wiki/1177760294764384)  

## TypeScript  
* https://jkchao.github.io/typescript-book-chinese/project/modules.html  

## 其他电子书  
* [计算机类电子书集合仓库](https://github.com/iamshuaidi/CS-Book#%E8%AE%A1%E7%AE%97%E6%9C%BA%E5%9F%BA%E7%A1%80)  
* [深入理解计算机系统](https://hansimov.gitbook.io/csapp/)  
